1). setTimeout дозволяє визвати функцію лише один раз через певний проміжок часу, а setInterval - регулярно, повторюючи її через певний проміжок часу. 
2). Якщо функції setTimeout() передати нульову затримку, то вона спрацює відразу ж як тільки це буде можливо. Функція поміщяється до "Календаря" за 0 мс, але "Планувальник" перевірить "Календарь" після закінчення коду.
3). Функцію clearInterval() потрібно визивати тоді, коли вам потрібно зупинити цикл. Якщо не визвати цю функцію, то цикл буде повторюватися до безкінечності.